C allstar新歌咁正竟然無人講

好撚正
懷舊曲風 聽到好似八九十年代既青春戀愛時期咁
好有林志美個種感覺

利申：唔撚鍾意呢隊三不像組合，但呢首歌真係幾好

有幾何